灣仔蘋果男記者話前線唔見勇武救人所以失陷拉多人

灣仔現場蘋果男記者話，剛才與POPO雙方戰線距離已算遠，而POPO突擊跑前亦算緩慢，但因示威者太蜜集令在後走唔到，被幾名POPO先有機會，最初令一名示威者落單。記者話當時如果有勇武返轉頭救，相信肯定可救到! 但記者話一個落單後，所有示威者頭也不回在奔!

唉, 鵝頸橋已經可以向摩利臣山或告士打道方向走, 咁都走唔切
以後前線要打陣地, 守係十字路口, 可以打橫走